【ptgf】ptgf絕對唔係g!

但點解佢地post 男人相個陣會叫g蟲？
係咪有乜誤會

ptgf唔會係g

話自已唔係雞，叫班客雞蟲

我女朋友唔會呃我架

笑咗

華生啊！

希望大家唔好再誤會

你都無答過我問題

我要為佢哋澄清

點解

推畀更多人知

咪再屈佢地!

好亂呀我

乜野雞呀
係咪有乜誤會
佢地有困難先會出黎做 好似係

自認係雞

樓主似係戴左帽

ptgf蟲

無事
佢講無發生過任何性行為

雞

g 全部都係g

駁唔到

啱呀

係part time g

我女友仲係處黎嫁
佢話一日未結婚都唔會破嫁

part time g蟲

仲未有共識
佢地到底係乜生物

ROTFL

我7歲識你 你為左隻雞打我?

打人？ 打飛機添呀！

佢講你就要？你信唔信健全嘅運動員冇跑過步？信唔信返工嘅人未受過氣？

係唔俾你破㗎

我話你係雞啫
無人叫你真係當自己係雞先得架

巴打

hooker

駁唔倒

part time wife

樓主

樓豬好波

駁……駁唔到😭

佢哋對自己嘅身份係唔係有啲誤會

三萬蚊！過夜！

扑唔到

完美反駁

因為佢假設所有客都一定有叫過雞
但叫ptgf唔會變雞蟲
就好似貨車司機一定有車牌
但有車牌唔一定貨車司機

唔係雞

係咪有g負皮我

我屌你老母 你老母比狗屌

Ptgf:我地係ptgf 唔係雞
客：咁我地係咩
Ptgf:你地咪雞蟲
客：咁你地係咪雞
Ptgf: .........

我茶飯不思係到諗緊呢個問題

有冇哲學家可以幫下我

Ptgf:我地係ptgf 唔係雞
客：咁我地係咩
Ptgf:你地咪雞蟲
客：咁你地係咪雞
Ptgf:我地係ptgf 唔係雞
客：咁我地係咩
Ptgf:你地咪雞蟲
客：咁你地係咪雞
Ptgf:我地係ptgf 唔係雞
客：咁我地係咩
Ptgf:你地咪雞蟲
客：咁你地係咪雞
Ptgf:我地係ptgf 唔係雞
客：咁我地係咩
Ptgf:你地咪雞蟲
客：咁你地係咪雞
Ptgf:我地係ptgf 唔係雞
客：咁我地係咩
Ptgf:你地咪雞蟲
客：咁你地係咪雞

有雞先定有雞蟲先？

班雞不願面對事實

橙

對話圖呢

係咪有乜誤會

出面見到又有一隻ptgf
為佢地自己平反唔係g
好感動

黑人問號???????

即刻有ali 同鷲哥把聲係度

連仔ho ball

我女朋友終於因為連仔而沉冤得雪
德政呀

自推

突破盲腸

下次就要叫做ptgf蟲

有冇人開post share 番batch 1. 加密黎做乜七